美國會重提護台法案 遏制京動武

美國會重提護台法案 遏制京動武

■美國會議員提出《防止台灣遭侵略法》。

美國再有國會議員重新提出「防止台灣遭侵略法案」，授權總統必要時可以有限度動用武力防衞台灣，協助台抵抗大陸在台灣海峽的軍事集結，以遏制中共對和平的民主力量動武。台外交部感謝美國國會參眾兩院的友台作為，將持續關注法案後續審議情形，並深化台美友好合作。

授權總統武力衞台

。。。。。。。。。

拜登會唔會用行政命令取消
或者甚至完全唔執行
對佢完全冇信心

中國：將拒絕輸出新疆妹妹以作反制

仲有人信美帝？

國會過到邊有得取消同唔執行

左膠話拜書記好信得過

計劃咗咁多年武統台灣又見財化水了

hea做